黃色經濟圈係咪死咗啦

冇得貼文宣唔係問題
如果做唔落去真係好可惜
仲諗住可以做大個餅
低成本抗爭都冇埋

死咗啦

我啲friend全部都係黃嘅， 但係一話肚餓就藍店紅店黃店都照食

冇死，繼續食緊

黃色經濟圈
唔係黃色紙仔圈
如果純粹係貼幾張紙仔就叫黃色經濟圈既話咁早d執柒好過

擺食藍店就足夠！

唔通大家會食番藍店
如果你咁諗，只證明你係藍屍五毛
身為黃絲，絕不再食無良知藍店
大家食番以前食開既黃店有幾難
國安法會令大家記憶衰退？？？

都認都曬屋企附近大部分黃店同藍店啦，唔會因為冇咗文宣而認唔到/唔食，冇咗和你eat去其他區搵黃店麻煩小小，但仲有和你pay用

又互鬥, 又自我審查, 點樣唔死
唔係一間半間渣哥問題, tg group 啲黃店都好多互片

冇計，香港人就算比英國150年嘅開化
骨子果種內閧嘅基因都係摵唔甩

好擔心香港人唔夠堅持
定係我太顧慮

屌你老母一唱一和 乞兒狗

話就話支持
但係之後冇咗件事

香港人不嬲都三分鐘熱度㗎啦

你好似5毛
新account

堅持緊
但明顯好多人唔想再做

做乜嘢話我五毛
最近我大學email先比申請

出去食 ９成黃店

要諗諗計搞返起黃店

誇區食你撚知邊個黃？

我又唔覺喎，次次去親黃店都排到仆街

講緊啲小食店都要等幾張單

仲點放上枱面
醒小小好冇

黃色經濟圈唔可以死

除左食店 重要得龍頭先受惠
其他行業又受惠唔到 一自稱黃店重要比人攪點會唔收皮

我覺得係睇區 同埋睇你想食咩囉

我有friend想食雞煲 但係之後話黃店雞煲勁貴
話食藍店會平好多😢我聽完真係屌到佢仆街

1成呢

黃店就算唔可以做文宣
但係都起碼放返張MEMO紙
放隻連豬公仔出黎呀起碼話到比人知有同路人嘛

有冇人有google個黃藍map
大家可以save低 冇app都唔成問題

仲有wolipay阿

咁低質5毛都俾多你

收皮野風向狗
你老母比狗插到爛閪呀
blocked

我都唔明咁撚驚做咩
成班自我審查
我日日出街都叫香港獨立

請善用起底功能

一早block撚左睇唔到佢講咩

公司請食飯
秘書／老細已決定食邊間

人地請食飯

話唔到事

正常支持黃圈既食左成年
一早已經背曬食開果D
同埋記藍圈紅圈咁易唔撚食果D咪得

仲堅持緊！

痴線，巴打心水清

有記憶啦 堅持緊
不過黃店其實無文宣都可以考慮貼下白紙之類

黃店改做貼議員單張

開返 和你eat啦 屌佢老味

咁應該點

有黃店APP
唔好懶 唔好比借口自己

未死

唔係喎

最近見到啲黃店仲長過以前喎

不推文

諗住成世都幫襯黃店
堅持住

平時幫襯開邊幾間黃店繼續幫襯

仲食緊
唔洗理3毛

唔識google?
唔識用app? wolipay 同香港商店都未死

d錢咪又係比地產商

你啲friend 啫

講真 我冇食藍店好耐 麥當勞都戒埋

有得揀會食黃
太夜得m記冇計

日日食緊

你啲fd 係垃圾
但我啲fd 唔係

認真..自己區既仲認到 但出去食點認黃店堅持落去

吓？仲係日日都食緊喎

見到有黃店都照貼文宣

FB:終極黃藍地圖

死你老母
執晒喇咩家下？

一直在心中架喎

wolipay

仲日日食緊喎

收皮喇仲生勾勾呀

好慘，讀到大學都要做五毛

冇啊，出去食一定係食黃店
好少理人哋鬥黃

FB:終極黃藍地圖 <<<呢個可以SAVE KML 檔

其實仲有幾個.

不過wolipay已經好耐冇更新黃店藍店list
之前報咗幾間藍店都冇更新

日常習慣唔會擺係嘴邊lor

你都唔會日日都人講你刷左牙啦

自己同埋身邊朋友仲有堅持撐黃圈希望比到動力大家

有冇黃店apps推介

死乜？
都變成為日常 自然唔會日日講架啦

死曬

1月嗰陣連登仔已經話食藍店嘅都係黃
瞓咗半年？

三毛真係多到

正常都已經將幫襯黃店變咗做日常習慣啦, 有無高調做文宣都會照樣幫襯, 黃店繼續有將收入拎去幫其他手足咪得囉

我用條片答你

黃店係喺心入面
大家都堅持緊

係啦 每日都死

今日打去book兩間黃店 full到仆街喎

得我已經習慣左完全唔會想食美心元氣

唔洗日日提住先叫成功嘅

重有人敢叫自己黃店？一陣封你鋪凍結你資產

要80000個留言 先賺到一年學費

Block

起底
Block

照食黃店唔sure係咪嘅咪食番食開嗰啲 但藍店就永不再食

係，不過經濟圈唔應該侷限飲食，
之後仲點發大黎做

一直都有堅持杯葛藍店

我唔個其他人點
不過我由新年開始已經好習慣淨幫襯黃店
去到新區就用app搵

成日話咩鬥黃鬥盛，個d post睇到title都懶得禁入去，忠於自己信念就算

你食開屎呀嘛食屎狗

又一隻放負帶風向 屌曬五毛老母

SORRY, 繼續餐餐食
連屋企裝修、買書、日用品通通黃店
淨係食黃店實在太簡單, 對我已經無挑戰性

咪撚理佢啦
又五毛扮黃過黎鬥黃

仲keep 住繼續食，咪撚帶風向啦

暗地咁做囉

有和你pay

頭先收工先專登行去黃店買甜品返屋企食

已成習慣
堅持到底

就係無哂黃店都唔會比一蚊藍店賺

你班垃圾FD

口講一套 做就另一套

大家仍然可以用 和你pay 呢個app, 好方便

樓主請pin

你確定你d fd係黃?

個app都死左

#362382
咁多人同呢個p牌仔認真

搞返個好似五一黃金週即活動啦

你色盲？

我就黃嘅 但佢哋成日又話驚唔出去示威

黃店本身目的就唔係文宣

關我咩事我話人地 我自己都係食黃
我冇搭mtr好耐

支持黃店，絕冇他選

好多暗藍

日日黃店

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #Twitter #流亡政府 #馬格尼茨基人權法 #取回強積金

美心都收緊皮啦，認清店顏色就夠了

月餅都幫襯黃店

重整啦

正式改名 良心經濟圈 好過啦

我唔是Sor

我雙手合實，便成黃圈。

有繼續幫襯

自己睇下你個fd係咪黃

仲努力緊！

有文宣 但係又怕死
上次1/7又冇出 放我飛機我屋企人驚佢有事

**** 放我飛機話屋企人驚佢有事

既然而家出去有國安法風險
不如搵個週末搞爆買黃店活動？

屬於綠系
係我眼中叫垃圾高一級

唔貼文宣就等於死咗？

p牌還p牌 藍嘅不了

非黃店寧願唔食，番屋企煮 身邊啲朋友都係咁

拉啦

你的朋友就是...
利申 無啲咁垃圾嘅朋友

冇死，繼續食緊
唔理風向係點，我係都唔比D錢紅藍店賺你吹得我脹牙?

放心 我都有綠色親戚。 冇政見嘅人最仆街

一直都食緊黃店

我唔係藍啊

一直幫襯緊喎
不過有啲人個意志冇咁堅定，始終大家都唔係聖人

黃店一出月餅券火速賣哂啦
利申已訂

唔知你點, 反正我就繼續食, 就算出街唔知邊間, 屋企附近都記左邊間係黃

我記得自己食過嘅每一間黃店
會keep住食
宜家撕咗文宣仲好，起碼同路人靜靜地贏
要加油

日日都食緊

繼續堅持黃色經濟圈

點解會有咁既錯覺

+1

樓主死都未到佢死

我啲frd日日都食黃店，大家做好自己，無論其他人放唔放棄，我都會繼續，而且我信大家都會繼續

同路人一齊加油
順便可以扑埋笑鳩我地既五毛
話一月起手足都食藍店呢d野都好意思講得出

唔係中資唔撐政府咪黃囉
不嬲班仆街冇錢落袋咪得,一開始搞咁多野鬥黃都on9

繼續支持黃店 罷食藍店

我唔覺得死左

五毛咁高學歷 vs 咁高學歷做五毛

無呀～我照食食開果啲黃店
係無以前咁容易認,但係有心支持會知嘅

其實贏係邊？

今日餐餐都黃店
唔計食野 我洗頭水 消毒產品都轉左黃店
已成習慣

仲有呢個tg bot可以search到每一區有邊啲黃店
Pay定唔Pay 你仲有say

其實大家本身都有堆食開嘅黃店 如果你覺得好食就會記得個名 咁遲下一堆fd岀去咪係個堆啱自己食嘅黃店到簡 如果遲下無曬黃店apps就要靠word of mouth 無辦法之中嘅辦法

你全家就死左

在心中

放負po 拉
你老母就死

我都有班咁嘅朋友，不過一般都係中年或以上嘅黃絲

後生會比較堅持

一早慣左「戒藍店」
冇乜問題
有時咪去搵下 “xx 黃藍” 睇下佢係咪黃

食得雞煲邊爐哩啲而家冇兩舊都落唔到樓啦
百零蚊食到嘔嗰啲你先要驚喎
我真係未見過藍店平過黃店好多
你唔會係講緊吉野家嗰啲下嘛？

黃圈悄悄女收皮了

吖廢老你咁嘅演技都係收收皮先
兩毛都唔撚值吖陰鳩公

仲支持緊
仲有黨鐵 麥當勞呢啲擺左無一年都有九個月

下 只見黃店仲排緊隊
食左成年 背唔識背啦

我係靠朋友口耳相傳跟佢地去食黃店

已經係習慣，點會死

笑撚死，一唱一和。夾撚到

我見到冇貼野都大把人排隊
係咁多

拉

下 仲日日幫襯緊喎

邊個話死咗

一直食緊黃圏！

今日行９里禁遠都要開App搵

係有大台退出黃圈啫。

仲之我地繼續買黃圈產品，退出咗黃圈/藍店一樣唔好再買

自己keep住去食咪得

食緊

我會逼人食黃店，大西北大部分記住左

其實轉思維整個藍店App咪得囉，我地識用架啦，雖然嚟到咁耐日子都認得晒啲藍店名

其實ig yellowribbon_catering 仲有繼續update
方法唔係冇
睇你有冇心

搵啲小黃店

你死，黃圈都未死
仲日日黃店緊喎

仲係多人排到食唔到

仲有可以google, twitter都有hashtag可以search

一直盡量咩都揀黃店
唔會覺得專登搵黃店好辛苦

俾自己搞死左

黃店唔係用文宣定義

堅持既人十隻手指數得晒

OMDB

完

英國嗰150年
都無教曉我哋
民主、包容、和而不同
民智水平同圈養無分別

去藍店貼番張支持國安法先啦

你當汰弱留強囉
撕殺完會留低:
信念堅定、做實事、有質素嘅店...

影響返佢哋咯

一個星期食十幾餐黃店，都習慣左啦，好難改下

係咯，仲係好多人。
同埋啲舖都可以貼吓連豬嗰啲。無問題

呢啲情況
自己買雞返去煲還比較好